仆街，我用緊呢種罐係咪有石棉

上網睇啲人話蘇聯濾罐係有石棉

我係咪奶咗嘢

聽講話80年代打後嘅冇石棉，我呢個日期究竟係幾時

睇個樣都知係二戰產品

咁我係咪可以買定棺材

巴打下世小心啲

79年？

本年度最搞笑嘅花式自殺

Rip

驗身先
By the way, 你係邊度買

美國

一早叫唔好買俄系

呢d似係比人收藏用

呢家何止仆街直頭冚家剷添

我買Forsheda A4 Gas Mask送

響美國做咩唔大手買3M

不嬲蘇聯野都係咁

好耐之前有討論講過
平呀不過

巴打著軍boot？

下次條邊打格仔

套衫唔關事，我cosplay用

入哂肺

美國好多pk 野，咁只有祝福你冇事

利申，美國讀左10 年書

有機會纖維肺，輕則呼吸功能減弱，嚴重要肺移植

喺個濾嘴入面加多一層p 100會唔會隔到石面

驗身

我老母以為我著呢套嘢10月1號上街

唔好再用呢個濾嘴喇

但係真係勁過3m好撚柒多

蘇聯濾罐個頭係自己規格or NATO 40mm
俄系 應該同 北約 唔通用？

唔識？？
有冇軍事專家睇睇

但係通用同埋唔漏氣

着nazi軍服 反 ChiNazi
我相信唔會有人咁on9

BTW 德國軍服真係型
就算現代德軍制服都好好j

既然蘇聯嘢通用NATO 40mm
可以用呢樣嘢
如果有3d print, 可以print呢個adaptor

3M 6000 series 轉 NATO 40mm
filter都係買3M 安全d
咁就唔洗買新mask

叫咗你蘇聯時期既唔好買
利申：純睇POST知

Wiki: while the asbestos is unlikely to be inhaled unless the filter is damaged....
無事嘅不過換咗佢啦最好
話FP-5啱用

好奇問一下
點解會有石綿既？

唔好再用
你呢個應該係79年製造
GP-5豬嘴冇野
但係GP-5濾罐已經確認咗係含有石棉,
至少90年代之前製造嘅都有驗過係含有
搵袋封住個濾罐
唔係帶得多就基本上唔會有咩影響
總之GP-5濾罐唔係有緊急情況既話都盡量唔用

德軍軍服真係好撚型

買英系sas 款

咁醒啊
多謝你幫手wor

大佬唔好再用

你依個79年
頭兩組係生產工廠編號同生產小組編號 最尾係年份

利申：儲開俄佬野

發夢用呢隻濾罐咁型？
利申未見過唔識答你

俄佬點解會柒到加石棉入去

可惜亞洲人carry唔到
着咗硬係有陣7味

有冇諗過着住 舉中國國旗

真係緊急到冇嘢用先用呢個
利申我都有

ChiNazi旗
啱晒

咁我使唔使換肺

我唔想侮辱德國人

RIP

唔好用 你依隻gp5 最平既gp7都係綠色罐 但近代D無石綿 最好買番Russian 2019年typeA 黑色罐 百5蚊有交易

係有石棉

但係如果佢完好無缺

咁你唔洗擔心

如果佢有缺口，有機會入左少少

吸咗幾耐？
同埋P100可以隔石綿
屌你post又唔睇，出事喇

話哂當年nazi都全力打殺共產主義

上個禮拜先post我已經用咗成個月

如果個罐冇穿冇爛可以賭冇事
用FP-5啦屌，如果運唔切攞塊P3/P95隔一隔

而家中國都唔係共產主義

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

大把國民黨同韓國人都係著國防軍軍服

剷青就match

石棉唔會咁快有反應 至少都幾年時間先有事

P95唔得，自膠
要P3搵我，同埋唔好剪P100，冇用

二戰國軍件披風都幾型
蔣介石成日著

買個3m穩陣d算啦

來生再做手足

2019年你用194機年 d野，抵你死啦

Trump 都話石棉好野嚟，唔洗驚喎

3M 6000 series 轉 NATO 40mm 嘅 adaptor
咁就唔洗成個mask換
淨換filter就OK

買個FP-5 filter啦

大聲叫Sieg heil

蘇聯濾罐係邊度先買到
btw巴打對boat同個地版幾靚錯重點sor

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好似係 講軍用罩個手足有講

做咩唔用3m呀

3m已經頂唔到近期嘅催淚彈

ebay買最平有啲外國做批發都係買緊十蚊美金一個

但係真係預防到催淚氣體你呢一點又吹佢唔脹

要買定瑞士山區肺了

過濾能力極高

US, Forsheda A4 Gas Mask送

最平嘅40mm filter邊度有得買？

唔想用大陸

Ching RIP...

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

蔣緯國做過德國軍官，影過相好型

可以買定棺材了

用咗幾耐先
一次半次應該唔覺既

蔣介石 全家都好靚仔
毛澤東

我驚一叫完就俾人打柒，
同埋呢啲敏感野
三思而後行好

蔣經國阿媽基因太強

你求我都唔做

做咩唔買新既 留錢買棺?

好多公司禁運香港

逼我用倉底貨

倉底有冇棺 個罐冇穿冇爛應該未咁快死 可能要入定貨

係你個樣嘅問題姐

一早周圍叫人唔好買軍用品 真係掂嘅至少兩三千

首先好多都有石棉（以色列瑞典某型號都有）
另外就係好多已經過期 S10英軍貨 比你買得基本上全部過濾能力已經衰退

所以我咁鍾意軍用品都係用3m

Ca lung

根本以前唔知道有咁多問題
唔知道對身體咁大傷害

有啲款式唔單止過濾器 連面罩裏面都用石棉密封

我已經叫醒目
6月10號已經入貨

6.30夜晚已經可以3m filter通隊派

jed

原則上石棉只要冇穿冇爛完整嘅話係唔會對身體造成任何傷害

唯有用p100剪個窿頂住先

榮譽雅利安人

我識人有折

上前線軍用品我覺得最實用係boots

現代英國德國行山鞋款輕便得來有足夠保護 推跌水馬都方便啲

今次真自殺

驚咩丫，有命捱到病發先再講，前線每日都有機會俾狗咬死，怕有病就多多上前。
黑狗先姦後殺 怕且遲D連男人都唔放過。

會死咁解

咁多年前既野可以擺到而家

當時唔知有害??

係死撚更

俄羅斯同好？

因為有用。
個陣冇人知會致癌。
即使知道致癌，你用得都估計你都冇命活到老 （打仗死）.。。。。

生命換功效wo, 乖啦買果個啦

極權打極權有乜問題

問過EBAY賣家 佢話要睇年份
應該無事既我估 驚既唔好用啦

同問 點入手先安全

咪叫撚左你咪用囉

佢仲拆開黎影相

Btw 人地都話for cosplay and fun, 點估到你香港人真係拎落場頂tg

巴打做乜咁睇唔開

個樣要夠正氣

搵我?

RIP soviet era嘅都有石綿， 你用嘅話用40mm波蘭制嘅啦好似叫fp-5

樓上講咗70年代打後安全

你毒我唔死嘅

屌加埋頂帽同件嬲，勁撚型

下圖可能引起不適
斟酌觀看

Ys

我同你講，你畀鬼佬見到香港抗爭者著呢套衫大鑊過黑警畀人發現強姦未成年少女

agger 仲要咁揚

你死之前可唔可以著呢套野屌我一次
好型

你戴3M都係唔想死啫

人地用黎收藏，你用黎用

放過毒撚好嗎

我驚你見完我個樣之後寧願坐監

真係名牌大公司設計架
HUGO BOSS

梗係型
無記錯嘅話，當年啲軍服好似係Hugo boss design嘅

想問下3m 7800mask 係咪用到44mm嘅罐

好人一生平安 無事嘅

一啲都冇錯

(主線)鶳首要目標理應定為一眾反對成立獨立調查委員會的建制狗官

呢套唔係Nazi 呢套係大德意志師嘅制服，同Nazi 呀黨衛軍兩樣野黎

巴打重諗住繼續用

雖然 國防軍 同 黨衛軍 係兩樣嘢
但上面有個nazi 符號
都係唔好著出去好d

有幾多人知道大德意志投彈師係唯一用黑色shoulder嘅國防軍

啲人識得分別waffen-SS 同 Wehrmacht 已經好好

難得有識之士

我仲畀人笑我個Wehrmacht黑色章

死唔去既
應該